大家部車有幾污衊

點解可以接受到

搵食車姐

好明顯地盤佬腳車

打風泊杏花邨

唔影響性能咪得

張凳又幾乾淨

咁撚多泥

水浸車？

車身寫到字係基本

車牌都唔遮

公女？
左手邊座位坐公公
右邊坐個/條女

依d地盤腳車有咩所謂